冷氣軍師今日唔該收收皮

我哋前線根本就睇唔到連登
叫人走托柒咩

比啲信心我哋啦
你哋睇live睇到嘅嘢只係現場十分之一咋

我哋有勇有謀
要走嗰陣自然會走
你班冷氣軍師冇上過場得個吹
唔該信吓前線啦

你班懦夫唔該高抬貴手
今日收收皮
好冇？

仲有

唔該唔好亂叫人走
冇人先係最危險

（出去唞完而家發夢返前線）

🔥🔥🔥🔥

Push

推

push

help piss支持前線

我地殺狗都唔割好唔好！！！

你講嘢咁春矛盾

前線做咩我都支持！！！

現場前線剛走 希望留守手足唔好錯過離場時機

希望今日少過十個比人拉

支持！

公園同街仔都有得走。。。good spot!

好，你喺邊個位置，等大家確認只唔係鬼

前線智勇雙全
前線決定一切，打完我地做文宣，放心打

721 811

速龍去緊眾安街

支持前線決定
小心！

又黎屌冷氣吹捧前線勇武自決分化撚

前線加油！你地互相看顧手足了

光復香港 時代革命

咪係囉，成班柒頭係喇開post話水炮車乜乜柒柒，冇人得閒拎個電話出黎睇架，要講就去前線講

其實可以點應對

唔好理冷軍

721

up

其實係 實上實落最安全
冷氣軍師幾時都應該收收皮 現場尤其前線根本冇人會睇連登 大佬出咗水炮車唔睇實走嚟上連登？

加油

絕對支持前線
死人都唔會割
加油

支持前線

是

小心啊

支持前線
但係唔明點解冇人會係最危險

幫唔到你地d乜,大家都要小心
你地可以打得放d,香港人唔會放棄你地

大家都是好擔心前線手足姐

冷氣運師睇住幾個live係10份1
咁你地勇武只係一個前線
不分化唔該

推，尊重前線決定

"我哋前線根本就睇唔到連登..."

咁又留到言??

支持前線決定
萬事小心

起底
分化撚
BLOCKED

多謝巴打

你都係分化撚

咪撚再用擔心作為叫人散水既藉口 唔該
一句擔心唔係大哂 對件事完全冇用處
你擔心 就過黎幫下手 過黎鬧狗都好
而唔係上連登一句擔心就快d走
你根本連少少現場實況都唔知

散水呀 走呀

除左p牌先講啦

都係嗰句 俾嘅係建議
點做始終前線你地共識決定

講撚左n次
前線打緊仗 後欄放火 係你係度搞緊分化
要事後檢討 等今日完撚左先
而家全部一致對狗
你分化 就屌埋你 討論完

垃圾廢話講少句 唔該

@1758

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

推推推

比啲信心我哋啦
你哋睇live睇到嘅嘢只係現場十分之一咋

我哋有勇有謀
要走嗰陣自然會走

冷氣軍師扮前線

我都起左佢底 有咩問題?

前線決定！
但不分化！不割席！加油！

前線加油！！！

冷氣軍師只識屌前線
屌完就加句核彈都唔割

前線屌番佢
就話人分化
屈人黑警

淨係想講，小心啲

無知最可怕 呢個唔係籍口

請前線既各位小心啲
真係好擔心大家出事

萬事小心

支持前線，唔好唔要和理飛

冷氣軍師收皮啦

正確 冷氣軍師無資格

好！！！

永不割席 前線加油

冷氣抗共

對於有巴打話，就係因為大班人唔走，塞住前線後面，搞到你地想走都走唔到俾佢地拉，你又點睇法

就算有信心都會擔心架……都未應付過水炮

前線萬事小心

大家都係擔心姐

同意 但走只係時間問題

加油 留意周圍

萬事小心，唔好有事呀屌你！

點解要叫到佢地冷氣軍師咁好聽
跟本就係得把口既廢柴

現場一定要有探子 去收風

希望唔好再有人被拉

加油打狗

如果你睇到
加油
尊重前線, 但都要be smart

又捉一堆，講到咁撚叻

大量警力，似乎想包抄

尊重前線決定，但小心d, 黑警封撚左2邊

垃圾post

除左多謝你地都唔知講乜好，萬事小心！

又黎
每次都俾人拉

岩

又夫到幾個喇 屌你老母 叫你走唔係無原因架 仲有幾多個可以畀人捉呀

又送頭

不嬲尊重前線決定
但係你地次次搞到比人拉一大堆
唔該真係聰明啲

推, 手足自己小心

屌你老母走快d得唔得，好撚塞

擔心=正常
亂叫人走=無知

自己人去打仗實擔心，但唔會自己冇啦啦去指示前線，一陣打亂前線陣腳

前線加油, 不割不分化

推！

只要守就冇可能

又比人拉

大家都需要反思同改進

但語氣可唔可以好少少

巴打小心

加油呀！

起碼幾十個被人拉

咁咪證明咗有人得閒上連登

捉左一堆喇。。。
班狗宜家成堆咁衝
人多跟本走唔倒。。。

我哋有勇有謀
但次次比人捉十幾廿個
呢啲係咩謀?

屌你老母啦 講撚到口臭嘅野 每一次都重演

師兄加油
打狗 救人

咪撚再用擔心作為叫人散水既藉口 唔該
一句擔心唔係大哂 對件事完全冇用處
你擔心就過黎幫下手 過黎鬧狗都好
而唔係上連登一句擔心就快d走
你根本連少少現場實況都唔撚知

前線幾撚醒都冇用啦 咁多人 走唔切 笑撚死

咁多人塞住哂你走到咩?
你今晚走到係你好彩, 係有人做左你檔箭牌
仲話冇人先係最危險, 叫多d人黎做你檔箭牌呀?
唔洗叫我冷氣軍師, 我五點幾就走左, 塞咁人係度你地仲危險仲難走呀

倖存者偏差

人多就安全 我唔覺

Ok
一切小心

樓主屌你老母有冇比人拉

你地可以唔走
但可以轉場姐

HK fighting!

有25, 多人失手

有唔少人比人拉左

TUI

最好咩都唔好做 番屋企抗爭

我地一齊黎一齊走

又有一堆人返去畀人打到傷殘 就係因為呢一啲幸存者嘅心態

樓主畀人拉咗

今日都無撚屌過前線
甚至熱門都無咩真係建議post
樓主做咩鳩

冷氣軍師睇到嘅角度唔會比前線少，前線最了解係佢自己企係個到嘅環境，其他環境真係唔會咁清楚，冷氣軍師睇到嘅係多個地方嘅基本環境資訊
叫你走，唔係分化，be water明嗎？ 明知a區準備比勁多人圍，仲叫你留低咩..？
叫你走，唔係叫你馬上返屋企。 每次都係人地佈哂防，一衝埋黎先走
如果每次可以人地佈好防前攻擊會唔會好d?(純討論

同埋樓主，你自己都唔係現場，上網上咁順
我永遠支持前線，唔割，但都想大家每次被捕人數不斷減少，甚至係0

利申：今日冷氣軍師，係出面係好撚難上到連登。

咪又係全部向後走，前排俾人捉

6月到宜家都冇改善過

用人頭換取時間

樓主收皮啦唔該

懦夫

講左N 次前線資訊不流通+有狗叫人留守被捕+睇唔到Live 比人圍捕

愛你 加油 支持

成撚日都話有信心
果7百幾個比人拉既就係咁樣同人講, 自以為要走既時候自然走到
然後有班冷氣軍師就盲目支持, 結果就其實係推緊人死

有乜用

屌你老母啊 前線又比人拉撚左10幾個
你都識話前線淨係睇到十分一啦
咁就更加應該接收多D資訊
係唔係想前線送死啊屌你老母

skr

連登太多on9仔

酒呀
我話要酒呀

我屌撚哂班冷氣軍師老母，落到場又唔見班仆街，日鳩日係到早知XXXX。唔想見到手足俾人拉，唔係打字叫散水，事後孔明，當前線無撚腦？你地冷氣軍師肯放低鍵盤出黎，人多就會贏啦。屌你老母冷氣軍師

用人頭換取樓豬走佬既時間

係想後援幫手叫前線一齊走
開槍爆頭根本我地冇得還擊
比狗包抄更加走唔到
唔想睇到你地前線比狗捉
就算唔告你地 都打足48傷哂咁出翻黎
我地唔需要亦唔想犧牲你地黎做文宣

Update 資訊俾前線仲好

前線叫救人，你班友走得快過咩咁，有冇理前線手足呀，屌你

利申岑日前線整親隻腳今日冇出，睇到今晚好心痛又無奈

成3個月
軍冷氣軍氣師每一次都重係度教前線點be water
真係得閒無嘢做

哦 你最醒 滿意未

冷氣軍師一句：萬事小心，謹慎為上。祝武運亨通。

推，支持，不過小心

唔係分化 但係好多時前線都好燥
少少嘢都可以點得著

請小心...

因為三個月以嚟冇一次做到呀嘛

前線有1個人睇到都好...

小心
但人多走唔切就走唔到

support

點解要你確認？
而且點肯定同一個位無鬼？

係要磨到有手足比狗捉先收手？

班on9連街都冇去過，弱撚智，唔好怪佢地

老海鮮好掛心你地，
但我相信你地。
願平安。

噤叻你落場帶囉

問緊你，又唔覆，前線依家俾人擋住走唔到又俾人拉左十幾個啦！

尊重前線決定

唔衝 唔走 唔通留守
收皮啦

走啦屌！

比人拉左未？
未比人拉就好走啦

我係冷氣軍師

唔想你地人拉 叫你地走又唔得
依家拉左好多人 一早叫左你地走 唉

出過嚟都知根本冇乜人會睇連登

收皮啦 屌你老母on9 p牌仔

今日算成功? 好似得好小人被捕?

有啲唔走有啲走 搞到人少
班狗見到你人少過佢就即衝

無論點 支持前線

屌你英雄主義收皮好冇

明白 咁簡單啲講應該係大家齊上齊落

今次人多咪照衝，塞撚死曬
唔該前線既大家計畫下每一步
一係退，一係衝，一係企散啲
次次都係咁樣送頭俾人
睇到好撚灰啊屌

走成點？俾人拉晒？

非冷氣軍師，有去發夢
但事實證明 依家係無謀呀 兄弟

留守，比人捉，無人還手。

真係要問下自己 3個問題：
1. 街頭陣地留守目標係？如果係消耗警狗體力，姐係set完rb就ok，點解仲要守？
2. 如果留守唔係準備同狗對打，只係等狗衝黎捉人先走，有咩作用？
3. 點解仲未企到陣型，仲係一堆人？講緊列陣咁，要有位配給，有位走

害死咁多手足 仲夠膽講前線決定!?

推
無條件支持前線決定

支持

支持 be water 721 811

冷氣軍師食屎啦

唔好見怪其實好多人都係出自擔心 我地真係唔想再少一任何一個 但我絕對對你地有信心 放膽去做

係前線但見到黑警就走既仲叫自己前線

睇直播有手足嘗試還手
最終比幾個防暴搞掂

岩岩拉左十件，有勇冇謀

置頂有咩想講落場自己講

Respect

不割啊

唔知講咩好
萬事小心

真係 出post叫人走係叫晒後面有時間睇手機既手足走.....
咁樣前面真係會好慘

樓主要48個鐘頭後先會回覆

咁係咪即係等對家準備好你先還手？

大家都係肉緊先咁緊張啫

一眾前線手足加油
核彈都唔割

咁可以得出一個結論就係：
大家有信心擋子彈，被捕
但未夠多人去還手

而依樣野都係大大影響左街頭陣地戰既成效

不過都未解答到陣地戰目標問題

曾偉雄正式出任聯合國幹事

多d去機場
少d地區啦好嗎？

成日屌冷氣軍師
咁你地答我係條馬路度守咩
班狗一衝就算大家都唔走
你覺得用把遮會打得贏？

信任前線

因為佢地睇得出無咩人反抗,
你幾萬人都會衝

多人唔衝既前提係會反抗,
抓人既會受傷先唔會衝

起畫面睇到頭先好幾排衝上去,
但無人還拖

ps.冷氣軍師角度

你話唔走，咁宜家又走，咁即係點，叫你地走被你笑冷氣軍師冇問題，但你地過咗一陣又主動走，仲要係危險地走，又拉人又爆頭咁走，較早前安全啲嘅時機唔走，好矛盾呀大佬

係
就係覺得打得贏
唔係留守做咩

冷氣軍師並非無用

一個熟識當區環境 開住幾個Ｌｉｖｅ同時睇
Ｅｖｅｎ係冷氣房望出去樓下就係戰場
呢個冷氣軍師所比既意見係相當有用
等同狗既行動指揮中心

相信前線

快啲衝啦 好想睇

核爆都唔割

推推

AGGER

唔該唔好亂叫人走
冇人先係最危險
人多可以擋水炮車咩

佢地唔衝走咩
衝咪走囉
前線等緊美國戰機救呀，明唔明？
文宣啦
前線好熱血

手足我愛你

支持前線決定
只求大家齊齊整整一齊走

問題係無幾個還手

咁留囉
留呀
全部人留

ok？

係電腦睇住6，7個直播我唔會清楚過你樓主
我雖然今日冇去，但睇到既情況係popo推到唔夠一百米你地先退係一大敗北位，拉左十個手足樓主你既謀係邊？popo清緊最後路障你地應該要退，起碼保持300米以上，佢地推你地退，保持距離永遠都唔應該減小

前線要守無問題 但自己或其他手足都要搵定 撤退路線

樓豬成功叫手足送頭了

Concur

試下唔好叫走
叫小心 不被捕 好唔好？

義士小心

一個都不能少！

前線決定

問題係前線唔會收到意見同資訊
現場根本冇時間同上唔到網

今晚檢討 以後行動
前線手足 我淨係唔想有人被捕

為什麼死守？

睇清楚

最基本要企散d啦

唔想你哋自損一百 殺敵0呀
人哋就 自損0 殺敵1000
大佬 做緊乜呀你哋

認同你
所以要改善既野 唔係上黎屌冷氣軍師
而家搵方法將冷氣軍師講既野轉達現場

我明白你睇到手足被捕會好灰好無力
但我可以肯定佢地比你更難受更驚
加上帶住呢種心情再睇大家批評會更難受
求下大家賽後檢討唔好用啲閪語氣屌前線
我地已經冇勇氣冇決心做前線 冇乜資格係冷氣房下屌佢地
試下友善啲提出改善建議
做唔做都好 前線自己決定

前線睇唔睇到？

唔睇連登都至少睇地圖

同樣錯誤犯n次
拉撚咗咁多人仲點有信心

屌你老母五六日機場呀
咪撚又中計呀

光復香港

唔好一廂情願不受傷不被捕，係次次都有，如果係預期嘅，咁就平常心看待，如果個心有條刺，就早啲走或者轉場，磨到最後係最最最危險，人地叫你迴避危險，唔係叫你衝，咁無謂話人冷氣軍師啦

一係最後一排做現場軍師咁負責接收資訊?
同冷氣軍師分析完 再現場傳出去 有冇得諗?

講得好~~~~~~~~~~~~

坐係屋企最好 唔洗俾人拉

搞機場先可以令到垃圾政府跪低，成個香港得一個機場，搞到飛唔到就會國際有noise

出左去根本唔會睇連登
啲散水post 都唔知俾邊個睇

尊重前線決定但唔同意現場睇到既野會多過睇live

Network應該好難上?
其實最應該係地區連登仔用大聲公大大聲直播落街得唔得?

支持前線 係最大嘅助攻真係聽到厭 成日講個樣講呢樣 又話兄弟爬山 各自努力

走唔係問題
但今日見住一個手足就係大家走緊嗰時佢自己一個係前面留低擋狗
人地一個cool完佢頸 然後後面一堆撲上嚟就制服咗佢啦
每次見到呢啲無辜送到真係好心痛
就算走 可唔可以唔好淨係自己走 諗方法解決哩個問題？
一係就夾埋唔肯走嘅巴打一齊走
一係就直頭唔走 大家一齊留低硬碰 肯定好過啲狗一衝就漫無章法咁亂散搞到有巴打留低送頭掛
當然冇話呢啲方法好定唔好 但未試過都不妨試下
當然 最重要都係呢排都有巴打開post講 要真係有勇氣留低硬碰嘅先好企係防線最前 咁就唔會一衝就散

不如大家用鍵盤抗爭啦 坐係屋企唔會俾人拉

唔割，總之大家加油

企後幾排做花生友都唔洗俾人拉
反正俾人拉嘅都係前排
走得快好世界

辛苦曬戰友

做咩都好，有退路就得
因為我地係無得輸架喇

睇住前線又送頭，冷氣軍師都係想幫下手啫

支持勇武
加油呀！！！！！！

明白
我地班和理飛只係擔心你地先咁激動
但係我地真係好想了解你地內心係諗緊咩
好想知 呢個情況點解會走唔到 or 唔想走 or 其實走緊 但鏡頭影唔到

好想知你地前線點諗

其他人熄network 靜係個排人上應該唔會好jam？
咁當然一早要同其他手足com好左同要信佢地先得

訓醒未呀你

加油💪🏻

太好了，終於有個前線行出黎屌鳩班冷氣仔

你叫唔叫到其他人熄network先

其實你唔使打呢六個字咁長，轉做三個字就可以了：連登仔

Always support!! 信前線決定! 睇到水炮車就到先走 嚟到用唔著 係有勇有矛仲有合作!

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.31 民陣 14:30 遮打花園至中聯辦
9.01 機場shopping為9月2打氣
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

次次On99守陣地拉一大堆，真係好撚有信心

次次都送頭
有命返黎個啲就話相信前線
相信完然後繼續有手足送頭
明明7月尾開始BE WATER撚完狗就走
今個星期開始又玩返留守
現場睇唔到連登我明
但係返黎咪睇到囉
唔識檢討同柒婆有咩分別

我唔同意 今日荃灣俾人圍到咁撚樣 荃灣公園同海濱公園都封左就要準備，一係撤一係突圍
唔睇連登都睇tg la
利申 搞到去左珀麗灣

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

國泰城改左828 (三)，被炒機師空姐需要你

推 尊重前線決定

支持你哋

手足加油 相信同尊重你地嘅決定 雖然有好多冷氣軍師唔明白同亂俾意見 但相信佢地本意都係好的唔想你地受傷/俾人拉

唔洗太在意D負面意見 仲有好多我地呢D核爆都唔割嘅支持你地 對唔住我唔能夠上前線幫手 你地要小心

"冷氣軍師"我都覺得太好聽
但佢地都已經接受唔到

祝你早日俾人拉

唔割

睇得出後面仲有好多人未走
前線都係保護佢地啫

尊重前線結果決定就係幾百人被捕

真係鬼唔知睇唔到咩，防守戰衰咗咁多次都冇檢討

推 核彈都唔割

鍵盤戰士咪幾好
有貢獻先叫軍師啦

咁所以未話一早要com掂同信手足囉
因為唔係度度都係住宅有人用大聲公嗌到
同埋又唔知個啲係未真係連登仔
所以我覺得前線手足自己傾會好啲

推，hit and run

612 721
811

好多人出左文當參與左架嘛

口講唔要大台自己就嘈生哂逼人聽自己廢up
冇人理就屈人係鬼

真心想班冷狗俾popo打

我覺得你咁講好似係狗想攞料

推 正確做法

唔殺先割

連登可能太多無謂野。
如果只係需要資訊嘅，睇地圖
應該 load 得快好多
[url]
[/url]

其實今日現場手足好堅定
今日發夢係現場
未出水炮車係有得打咖
個防線冇退過
同埋今日好多人一齊發夢
唔好話前線

可能大家心急
直播睇，見到地勢咁都怕你地走唔到

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

[quote]連登可能太多無謂野。
如果只係需要資訊嘅，睇地圖
應該 load 得快好多

唔該前線得閒睇下

手足

整ABS板盾牌分享
借位推俾啲唔夠Gear嘅手足睇

叫鍵盤前線 勇武鍵盤

但係後面太古道有20,30個防暴同一隊速龍，
荃灣新天地有２架水炮車，
前線前面又有防暴，
其實今次佢圍剿都會成功。

其實都係唔想手足落單，拉一個就少一個，你地其實可以每三個人組成小隊商討，至少由守陣到攻擊撤退，都有個方向。

加油呀巴打 點都撐你地！！
但小心為上

支持前線 你做咩我都支持
但依家係咩都冇做過
就拉咗十幾個呀

班仆街又想同前線割蓆， 食屎啦！

咪臭系 網都上唔到 睇你老母連登呀

有無人開始懷疑呢d po係狗仔扮前線出？

死都唔割，支持勇武
冷氣軍師有乜撚野想講上前線講

雖然有D離題, 但我都要講下, 今日我地一有手足比人拉之後就有大量打手上緊黎帶風向, 各位而家上緊連登既小心D, 唔好盡信出面所有POST內容

冇屌前線呀，只係屌二三線only

佢地會話：一個cam十分一，我地睇緊十個cam